天河大捷-中共支援武漢的4大天團接近團滅

武汉雷神山医院第一批外省支援医疗队抵达

亂套了！全國萬名醫護赴武漢 網曝江蘇團物資被搶

不用怕！

死了還有黨照顧你家人！

還我河山變咗做還我口罩

还有党

鏡頭後個個喊晒口

雖然暫未幫到遭香港警魔殺害的手足報仇

但睇住支那4大天團戰死都真係好興奮下
好似話湘雅過資深醫生都加入左天團

武漢獨立 外族免進

輸左俾中肺炎

天團直奔天國

出師未捷

圍點打援，諗起救理大嗰2晚

大陸人表示病左都唔會去4大天團的駐地華西看病,怕浪費了那寶貴的資源

可能往後去4大天團需要準備陰眼眼

唔準笑系列--大家為4大天蝗默哀一分鐘

total annihilation

邊到睇到滅團嘅資料？

咩物資都比當地政府搶左
得番少量杯麵

唔通用國家不傳神技習暖流打瘟疫咩,打邊爐都未得la
相信中肺炎好快擊斃習牌軍

香港警察去中囯國武漢未？

期待期待

Cls
即係平時都唔洗實戰

你幾時見過大陸班國術宗屍上擂台同人打
係得泰拳成日練對打

現在當務之急係分析4大天蝗......................邊隊人死先

細思極恐！中國各地殯葬隊支援武漢

唔通4大天團已全部戰死?要CALL 各地殯葬隊支援?